反貪污、保經濟大聯盟正式成立！

香港市民忍夠了！美國佬搞亂香港是美帝的錯！但貪污絕不容忍！財爺拖延派錢我們都不能容忍！支持沙中線立刻通車！反對泛民拉布阻礙基建發展！

生活物價不斷加！車費又加！我們都忍耐！但樓價下跌我們不能夠忍！要站出來！反對貪污！反對財爺不派錢！

香港人站出來！我要錢！我要派錢！請廣傳！

搶一

Hide Blocked User - 代替月亮懲罰你

閱